好驚有白衫暴徒走入村傷害平民

一定要守住村入口保護元朗居民